點解買左樓 就叫「榮升」做業主

明明要供30年
比銀行渣春袋
又無得移民做人上人
咁都叫榮升？
定還是睇唔起人租樓？

又有淡友偷偷留下負評
算係點？

你啱

同意

所以應該叫樓奴

原來買左樓30年內唔賣得

因為租租要幫佢供樓

利申：租租

好撚垃圾
買左租比樓主唔得？
賣樓唔得？

息口平，供樓平過租

咁full pay算唔算榮升

ummmmmm

咁住老豆老母樓係咪俾老豆老母揸春袋 ?

咁租樓咪即係俾業主揸春袋 ?

訓街都係比食環處，同埋天氣揸住春袋

春袋表示很忙

點解移民就係做人上人
你係專業人士我冇野講 做普通藍領有幾人上人法

俾許冠傑串二等公民就有

樓主問點解係榮升，應該係香港樓價折舊少，所以等如免費住

但係我供左樓3年幾, 依家銀行的流動資產已經夠還錢, 咁算唔算真業主?

不過我當然唔會咁ON9走去還錢啦

係香港做landlords?啲地真係屬於你？